【離職警訪問】《警訊》madam：包容唔到其他聲音 早走早着

一場反送中運動，重挫警隊形象，2019至2020年度警隊的流失率創新高，前《警訊》主持人、曾隸屬警察公共關係科三年的梁皓妤（Ruby）堅持獨立思考，為公義發聲，她選擇離開薪高糧準的警隊，「要本住良心做事，好緊要，要對得住天地良心」

「（辭職）導火線係，誓詞裡面我係要效忠政府，但係我覺得一個機構，唔可以只係得同一種聲音」對她而言，效忠政府不代表要失去發聲和獨立思考的自由；然而，她在工作環境被杯葛，以至其生活被騷擾，令她有感不如早走早着。

香港樹仁大學新聞與傳播學系的Ruby，在亞視任職記者兩年，機緣巧合下投考警隊，「亞視拖糧 ，我都係受害者之一，嗰陣時諗住想搵份收入穩定嘅工」。

真。警察

條女全家都紅底背景
個部門要幾大鑊先連共產黨背景家族成員都頂唔順

洗白文出現了
你係手足嘅就運晒啲武器出嚟先好走

貞節牌坊

你當個個部門都有大批軍火？ 我諗佢連支點38 都好耐無掂過

睇嚟國家有任務比佢喎

佢老公仲係黑狗。扮咩野

五毛又想帶風向

嫁左比隻狗 不了

五毛

走左仲免費睇醫生

走完只會多左支那人做狗
打壓得更嚴重
惡性循環

做亞視做到佢執
做黑警又做到佢變成香港最垃圾組織

下份工諗住點

知錯能改，我g持你

加入港共/中共，加速主義好

老公仲係狗
收皮啦水炮車

收皮啦, 想移民走

點紅?

肯出面講咁既說話仲想點？

依然任職警員的丈夫，她不願多談其近況，只無奈道，「警隊同事成日話禍不及妻兒，但係實質上講一套做一套！」

笑撚左

BODY幾正

洗白

分散投資

好撚多5毛帶風向
唔計成日上電視班高層 佢可能係全香港最多人識嘅警察
佢夠膽辭職再出黎屌鳩班黑警 會有啲影響力
支持佢繼續爆料

一日係狗一愷係狗，講兩句人話就想洗底？無咁著數

會唔會就黎飛去美國爆料

點解你可以咁撚戇鳩

想屌

真係走到？

善用起底功能

狗講咩都係狗

係咪2019年6/7月之後遲職嘅黑警都係黑警
打香港人打多幾個月先遲職算唔算黑警

你點知的？

咁咪好囉，還掂都去英國比人睇下中國香港最後搞成點囉

頭腦清醒

但佢今次又講得冇錯喎

搞緊移民想洗白？

佢老公仲做緊狗

quit左重係洗白

叫老公督灰
咪夠料移民囉
歡迎狗隊出賣同事洗白白

ACO離職洗唔洗運堆文具比你

終於有人用返同一句嘢攻擊班藍屍

洗白easy

肯辭職唔做狗同爆料一定撐
不過以佢咁嘅背景
如果之後出嚟扮民主鬥士要嚴防佢係匪諜

madam，感謝你對得住天地良心，承受咁多壓力都出嚟發聲！

推民族自強 香港獨立

唔知係咪收編咗共碟，保持距離

肯離婚咪信囉

source?
你係有份杯佢既其中一個？

我支持啊
不過大家唔好咁天真當係手足住
臥底都唔定

咁你又做過咩？

上面成堆PR老屈madam

真係覺得自己走到咩

連登豬閪detected , block

值得尊重，容許小弟叫聲madam，真正人民公僕。

洗白？

盧sir都係受唔住良心責備先走

樓主走先 呢度我幫你頂住

屌你果班人想去食返藍店好耐

邊撚個盧 Sir 啊？

上面啲五毛有冇職業道德嫁？講黎講去都係個兩句

追舊post啦屌你
新會然咩

警花I love u

x2

佢心聲: 再唔走冇得移民

一語中的

果班擺明係阿sir

條女有政治任務
不推文 拉

走撚咗 又話人地一世係狗
連登仔 想點撚樣啫？
唔走又話 走撚咗又唔滿意
唔撚怪得連登先係小眾

氪氣太強咁撚大個警隊都被佢黑死

阿sir早晨

真。代議士

炒咗未？

收得嗰幾豪子就緊係出罐頭文㗎啦，你當佢地陶傑啊？

其實係bno平權之前佢已經走左

同出左聲

係唔係d人平時唔留意時事

離婚先講

拉

就係紅底先可以煲大佢
"警隊黑暗到連有共產黨背景都頂唔,遲早變condom"
"睇下 紅底前警訊主持人都屌緊黑警 仲唔係国家有任務要換曬班黑警做公安? condom狗果然就只係condom狗"

分化文宣動起來

on9

嫁左?

冇離婚都係要死全家

但老公係狗

但係仲有個做狗嘅老公

家人得知她被調職的消息後擔心不已，直至她下了辭職決定後，家人反而放下心頭大石，支持她離開這工作環境。依然任職警員的丈夫，她不願多談其近況，只無奈道，「警隊同事成日話禍不及妻兒，但係實質上講一套做一套！」

支持佢繼續爆料
btw, 老公仲係狗

一個頂唔順辭職，一個仲係入面
係入面個個，無論咩立場都一定唔好過
結果應該得兩種，一係離婚，一係男既都被逼辭埋職

老老實實，人地都唔做何必批鬥人？

多D支持喇連登仔，要批鬥唔批依家個D?

仲有人未睇過無間道

佢係fb留言被辭職果個喎，
而家屌警隊喎，洗左咩白？

香港樹仁大學新聞與傳播學系，去蘋果做記者？

gooood

又話黑警死全家？
佢衣家仲係水炮車喎

推

佢老公點可以仲係狗隊生存到

咪又係警嫂

依家講咩都冇用啦
老公仲係黑警
除非離婚加出庭做證人就可信

佢上蘋果講呢D，老公都唔好過，一定比人杯葛

兩邊落重注，華麗轉身

好撚正⋯短髮

國家有任務比佢

曱甴婆

連登仔真係鍾意批鬥。難得有白警仲要肯出面，仲要嫌唔夠黃

有狗想洗底移民？

唔走又話黑警, 走左又話太遲走, 再講就話老公都係黑警

咁點定義黑警從良, 定佢地已經無機會

唔走：黑警
走：洗白

佢走左之後成日抽班狗水
之前開過Po話自己隻狗最鍾意食冰淇淋

國家終於有任務俾佢啦！

幾時辭職先

真警察要反左成個警隊先得

收到風
佢老公大鑊
d高層話佢老公想紮都難

樣麻麻
但好撚白滑好撚fit

連登有個黑警裁判board
係咪黑警要俾班連登仔審完先可以有定論

唔辭職都俾人玩死
d黑警覺得佢老婆係25狗同曱甴

離咗婚到時又有其他嘢抽秤㗎啦

佢老公仲係現職popo呀 on9

連登仔好難服侍，走又洗白，唔走又黑警，斷六親最好

推呢個

收皮啦又係呢句
講到而家狗隊仲未夠藍夠黑咁

又要做雞又要攞貞節牌坊？

佢唔同黑警老公離婚，佢都唔方係咩好人

一隻就完全封鎖
呢隻就話人曱甴

D藍屍狗果然鐘意黎帶風向

都話佢老公仲係現職囉 on9

六親都係黑警咁慘？

中大手足老豆係黑警就無問題？

佢出得嚟俾蘋果訪問已經好大勇氣
相信佢老公...向好想係唔做得長
向難想係唔會做佢老公做得長
因發聲而放棄高薪，點都應該正面支持下
其他，睇定啲先

阿爸就話冇得揀姐
老公都無得揀呀

有冇脫離關係先？

所以香港黨衛軍都係反人類罪罪犯
全部都要清算 判死

老豆都可以脫離

好心你啦

佢上蘋果 擺明逼佢老公辭啦

咪就係
多一個朋友棄暗投明一定好過多一個敵人
佢言論再唔對路先批判都唔遲

五毛好on9

做狗不了

黨衛軍沒一個係無辜唔好以為可以逃避 反人類罪刑責
全部都要判死

有D唔係五毛, 係非黑即白既黃衛兵/ 黃納粹

嗰啲豬隊友

同連登仔講統戰

唔代表佢轉黃